希望雲加今晚可以大勝一場

威俾啲反牙狗睇
走得風風光光

系！冇理由2018年作客未贏過咁失威！

我愛你❤️同道人

❤️

輸埋佢中風入院啦

希望雲加可以走得風風光光
成班牙狗反轉豬肚唔認人
沒有雲加 你什麼都不是